一人一句思古井語錄。

如果話我係狗公死變態為咗呢件事去溝女嘅話,我諗應該會係由所謂嘅當事人現身說法會更加以有說服力, 咁當然都要有相關嘅證據啦, 但係咁耐以嚟都冇女絲打出post, 攞啲証據出嚟話我係死變態

From 狗公井

有冇諗過絲打們根本唔想同你周旋

錢啊錢啊錢啊仆街